睇完code geass 劇場版

岩岩出返戲院
諗返起套野十幾年前既第一季,魯魯修一個學生you no gun,就算有外掛geass
手無寸鐵既佢都係起唔到步,轉接點就係集中營事件,當時集中營的全部道路交通都被封鎖
係圍城既情況下,不列顛只好透過鐵道去補充裝備同物資
魯魯修就係睇中呢點,成功係列車度搶到大量裝備,為呢場及之後既戰鬥打下勝利基礎
呢段真係好深刻,記到而家
無對等既武力真係打條鐵